Samsung 申請咗一項「反M字額」嘅專利

眾所鳩知，三星對蘋果iPhone X開始的M字額設計頗不以為然。

今年，三星就申請了一項「反M字額式」的螢幕新專利，設計一反M字額式螢幕，帶來全新風格。三星螢幕設計專利於今年10月7日通過韓國知識產權局（KIPO）的批核。一般的「M字額」設計是在玻璃螢幕上方空出一塊凹槽，再透過邊框整合傳感器，攝像頭等配件。而三星設計的「反M字額式」屏幕則是將玻璃在突出屏幕的頂部，容納手機攝像頭、揚聲器和傳感器。這項設計可保留完整的屏幕顯示面積，讓手機佔有更大的屏幕比例。至於是否確實推出，或是安裝在手機上的表現如何，則有待後續觀察。

。。。

摩擦力

點解唔索性留平陰

n字額

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

咁咪會變左pixel 4咁怪
雖然凸出黎仲怪

整返arc s 咁樣算啦

記錯 neo v 先岩

Push，香港危難在即

所以話三星呢啲垃圾公司只係識做廢物

文宣要向外宣，唔係響連登宣...

個設計師智障？

咁樣有咩用? 好似仲多餘左

咁同以前有咩分別 m 額個原因唔係因為想無邊咩?

明白

m巾額

城巴站牌

W

三叔唔係有mon底鏡頭專利咩？搞咁多野做乜

繞敵